連仔可唔可以連topic都show p牌

姐係p牌開既post post名自動有個p牌咁

推

好撚多風向撚

G 持

support

Testing123

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

Support

唔想因人廢言
但而家關鍵時刻真係希望考慮下

唔係話所有p牌都係5毛
但真係大部分都係

G持

唔好意思借一借個位
唔好忘記中環事件

【文宣】7.21上環黑警6宗罪懶人包

幫推

加埋出post時間防洗版